終於知點解咁多手足被自殺

就係陣地戰
每次都會犧牲大量手足，請盡可能停止

我哋必須承認武力已經封頂，陣地戰係無任何勝算
Poly一役就睇得到，就算幾多人幾多火魔都好
武力唔對等下絕對無可能推得贏
退一萬步講，就算以死相搏都只會換嚟實彈放題
重有就係只要班警甴想嘅話，佢絕對做到大圍捕
就算企得幾疏，幾多手足救人都好
陣地戰換嚟嘅只係大量手足走唔切俾狗拉
而對殺人政權係不痛不癢
難聽啲講每次陣地戰只會換嚟大量手足受傷，被捕，被消失，甚至係被自殺例如浮屍同被墮樓
姐係每次陣地戰都注定有人要死
呢個代價我哋絕對承擔唔起

想勇武嘅應該轉地下，麻包袋宿一燒隨你

大家要記住，我哋係同個政府鬥長命
陣地戰絕對係唔長久嘅手段
呢個政權眼中錢大於人命
經濟戰先係我哋嘅抗爭方向
無論你係和理非定勇武
將抗爭融入日常日活
發展黃色經濟圈，黎明行動
終極目標當然係無限期三罷，整停個市
咁樣先可以逼政府跪低

香港人，報仇！

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

將最精銳勇武投放響冇ＧＥＡＲ狗
陣地戰係盡量避免

係呀每次陣地戰送咗好多娛樂比對家！又打又殺，佢哋覺得有得打活靶好撚過癮！

反省下啦點解仲要街頭戰？！應該轉地下。要目標為本，做完就走。

另外就係由於有大量國安入咗嚟香港負責跟蹤，殺人同埋運屍⋯⋯
我想大家全部都要出街非常alert，要練武術，同埋脫身逃走！

陣地冇一次贏 仲要損失慘重

記得有次睇直播見到，成堆人獅鳥一個50歲左右嘅阿叔
打完之後有FA急救，再即刻白車送院，都要危殆

而手足們係比full gear嘅黑警圍毆，唔比FA急救，又延遲送院，有乜可能無死過人

呢加先知?
班撚樣成日唔聽人講有撚用咩

攻poly已經證明左就算你有10萬勇武, 係科技唔對等既情況, 根本唔好話攻, 守到已經好好

係

一早知，但好多人都講極唔聽